msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-22T01:40:29.586101\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /archetypes/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 106\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-26 12:40\n"

#: https://hsreplay.net/archetypes/7/token-druid
msgid "Token Druid"
msgstr "超生德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/18/astral-druid
msgid "Astral Druid"
msgstr "星界德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/21/patron-warrior
msgid "Patron Warrior"
msgstr "奴隶战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/35/nzoth-priest
msgid "N'Zoth Priest"
msgstr "恩佐斯牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/29/nzoth-rogue
msgid "N'Zoth Rogue"
msgstr "恩佐斯贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/257/odd-mech-paladin
msgid "Odd Mech Paladin"
msgstr "奇数机械骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/73/dragon-mage
msgid "Dragon Mage"
msgstr "龙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/12/beast-druid
msgid "Beast Druid"
msgstr "野兽德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/471/anacondra-druid
msgid "Anacondra Druid"
msgstr "安娜德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/610/thaddius-druid
msgid "Thaddius Druid"
msgstr "巨怪德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/36/control-priest
msgid "Control Priest"
msgstr "控制牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/424/lifesteal-demon-hunter
msgid "Lifesteal Demon Hunter"
msgstr "吸血瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/66/water-rogue
msgid "Water Rogue"
msgstr "巨人鲨鱼贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/390/casino-mage
msgid "Casino Mage"
msgstr "随机法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/69/elemental-paladin
msgid "Elemental Paladin"
msgstr "元素骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/71/elemental-warrior
msgid "Elemental Warrior"
msgstr "元素战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/528/holy-paladin
msgid "Holy Paladin"
msgstr "奶骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/60/jade-shaman
msgid "Jade Shaman"
msgstr "青玉萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/9/aggro-hunter
msgid "Aggro Hunter"
msgstr "快攻猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/140/grime-street-hunter
msgid "Grime Street Hunter"
msgstr "污手猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/143/nzoth-mage
msgid "N'Zoth Mage"
msgstr "恩佐斯法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/302/highlander-hunter
msgid "Highlander Hunter"
msgstr "宇宙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/61/elemental-shaman
msgid "Elemental Shaman"
msgstr "元素萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/191/dragon-highlander-priest
msgid "Dragon Highlander Priest"
msgstr "宇宙龙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/294/nomi-priest
msgid "Nomi Priest"
msgstr "诺米牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/605/drum-druid
msgid "Drum Druid"
msgstr "鼓圈德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/128/highlander-priest
msgid "Highlander Priest"
msgstr "宇宙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/13/cthun-druid
msgid "C'Thun Druid"
msgstr "克苏恩德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/176/breakfast-priest
msgid "Breakfast Priest"
msgstr "心火蛋牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/135/discard-warlock
msgid "Discard Warlock"
msgstr "弃牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/130/dragon-priest
msgid "Dragon Priest"
msgstr "龙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/136/highlander-warlock
msgid "Highlander Warlock"
msgstr "宇宙术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/22/pirate-warrior
msgid "Pirate Warrior"
msgstr "海盗战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/356/beast-rush-hunter
msgid "Beast Rush Hunter"
msgstr "突袭野兽猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/56/quest-priest
msgid "Quest Priest"
msgstr "任务牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/27/aggro-shaman
msgid "Aggro Shaman"
msgstr "快攻萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/68/elemental-priest
msgid "Elemental Priest"
msgstr "元素牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/198/deathrattle-rogue
msgid "Deathrattle Rogue"
msgstr "亡语贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/168/otk-dk-paladin
msgid "OTK DK Paladin"
msgstr "天启骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/484/aggro-shadow-priest
msgid "Aggro Shadow Priest"
msgstr "快攻暗牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/137/midrange-hunter
msgid "Midrange Hunter"
msgstr "中速猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/186/prince-warlock
msgid "Prince Warlock"
msgstr "二王子节奏术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/430/fel-demon-hunter
msgid "Fel Demon Hunter"
msgstr "邪能瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/151/mill-rogue
msgid "Mill Rogue"
msgstr "爆牌贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/126/murloc-shaman
msgid "Murloc Shaman"
msgstr "鱼人萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/491/quest-stealer-warlock
msgid "Quest Stealer Warlock"
msgstr "任务窃贼术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/170/beast-hunter
msgid "Beast Hunter"
msgstr "野兽猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/172/stealth-rogue
msgid "Stealth Rogue"
msgstr "潜行贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/429/pirate-evolve-shaman
msgid "Pirate Evolve Shaman"
msgstr "海盗进化萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/298/secret-mech-paladin
msgid "Secret Mech Paladin"
msgstr "机械奥秘骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/134/zoo-warlock
msgid "Zoo Warlock"
msgstr "动物园"

#: https://hsreplay.net/archetypes/32/renounce-warlock
msgid "Renounce Warlock"
msgstr "小明术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/205/spiteful-druid
msgid "Spiteful Druid"
msgstr "恶毒德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/173/miracle-druid
msgid "Miracle Druid"
msgstr "奇迹德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/174/tempo-priest
msgid "Tempo Priest"
msgstr "节奏牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/175/corpsetaker-rogue
msgid "Corpsetaker Rogue"
msgstr "夺尸贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/177/barnes-hunter
msgid "Barnes Hunter"
msgstr "极巴猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/178/recruit-druid
msgid "Recruit Druid"
msgstr "招募德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/180/recruit-hunter
msgid "Recruit Hunter"
msgstr "招募猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/55/miracle-priest
msgid "Miracle Priest"
msgstr "奇迹牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/193/oakheart-druid
msgid "Oakheart Druid"
msgstr "大师德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/188/recruit-warrior
msgid "Recruit Warrior"
msgstr "招募战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/189/shield-warrior
msgid "Shield Warrior"
msgstr "叠甲战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/167/fatigue-warrior
msgid "Fatigue Warrior"
msgstr "疲劳战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/195/midrange-paladin
msgid "Midrange Paladin"
msgstr "中速骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/197/cube-warlock
msgid "Cube Warlock"
msgstr "魔块术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/52/aggro-druid
msgid "Aggro Druid"
msgstr "快攻德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/200/spiteful-warrior
msgid "Spiteful Warrior"
msgstr "恶毒战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/226/mill-druid
msgid "Mill Druid"
msgstr "爆牌德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/303/highlander-quest-mage
msgid "Highlander Quest Mage"
msgstr "宇宙任务法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/203/tempo-druid
msgid "Tempo Druid"
msgstr "节奏德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/204/control-hunter
msgid "Control Hunter"
msgstr "控制猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/222/rush-warrior
msgid "Rush Warrior"
msgstr "突袭战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/184/kingsbane-rogue
msgid "Kingsbane Rogue"
msgstr "弑君贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/206/combo-priest
msgid "Combo Priest"
msgstr "心火牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/77/mech-mage
msgid "Mech Mage"
msgstr "机械法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/210/hand-druid
msgid "Hand Druid"
msgstr "手牌德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/209/mind-burst-priest
msgid "Mind Burst Priest"
msgstr "震爆牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/212/odd-hunter
msgid "Odd Hunter"
msgstr "奇数猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/214/odd-mage
msgid "Odd Mage"
msgstr "奇数法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/216/odd-paladin
msgid "Odd Paladin"
msgstr "奇数骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/218/pick-pocket-rogue
msgid "Pick Pocket Rogue"
msgstr "苔丝贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/220/even-shaman
msgid "Even Shaman"
msgstr "偶数萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/224/odd-quest-warrior
msgid "Odd Quest Warrior"
msgstr "奇数任务战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/225/odd-druid
msgid "Odd Druid"
msgstr "奇数德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/227/even-mage
msgid "Even Mage"
msgstr "偶数法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/146/highlander-mage
msgid "Highlander Mage"
msgstr "宇宙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/131/silence-priest
msgid "Silence Priest"
msgstr "沉默心火牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/144/control-mage
msgid "Control Mage"
msgstr "控制法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/457/midrange-demon-hunter
msgid "Midrange Demon Hunter"
msgstr "中速瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/154/pirate-rogue
msgid "Pirate Rogue"
msgstr "海盗贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/551/rats-and-bats-hunter
msgid "Rats and Bats Hunter"
msgstr "老鼠猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/19/dragon-warrior
msgid "Dragon Warrior"
msgstr "龙战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/315/malygos-quest-druid
msgid "Malygos Quest Druid"
msgstr "任务蓝龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/147/jade-druid
msgid "Jade Druid"
msgstr "青玉德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/153/elemental-rogue
msgid "Elemental Rogue"
msgstr "元素贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/16/nzoth-paladin
msgid "N'Zoth Paladin"
msgstr "恩佐斯骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/211/quest-hunter
msgid "Quest Hunter"
msgstr "任务猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/75/jade-rogue
msgid "Jade Rogue"
msgstr "青玉贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/62/murloc-warlock
msgid "Murloc Warlock"
msgstr "鱼人术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/161/enrage-warrior
msgid "Enrage Warrior"
msgstr "激怒战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/165/cthun-warrior
msgid "C'Thun Warrior"
msgstr "克苏恩战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/163/blood-warrior
msgid "Blood Warrior"
msgstr "苦战傀儡战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/413/clown-druid
msgid "Clown Druid"
msgstr "小丑德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/156/control-paladin
msgid "Control Paladin"
msgstr "控制骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/155/quest-rogue
msgid "Quest Rogue"
msgstr "任务贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/192/control-shaman
msgid "Control Shaman"
msgstr "控制萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/25/miracle-rogue
msgid "Miracle Rogue"
msgstr "奇迹贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/213/dragon-hunter
msgid "Dragon Hunter"
msgstr "龙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/162/quest-warrior
msgid "Quest Warrior"
msgstr "任务战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/72/pirate-murloc-paladin
msgid "Pirate Murloc Paladin"
msgstr "海鱼骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/158/murloc-aggro-paladin
msgid "Murloc Aggro Paladin"
msgstr "快攻鱼人骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/199/big-shaman
msgid "Big Shaman"
msgstr "大哥萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/30/token-shaman
msgid "Token Shaman"
msgstr "铺场萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/164/deathrattle-warrior
msgid "Deathrattle Warrior"
msgstr "亡语战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/181/leyline-mage
msgid "Leyline Mage"
msgstr "魔网火球法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/427/vargoth-otk-mage
msgid "Vargoth OTK Mage"
msgstr "瓦格斯OTK法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/215/even-paladin
msgid "Even Paladin"
msgstr "偶数骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/187/oakheart-warrior
msgid "Oakheart Warrior"
msgstr "大师战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/194/spiteful-summoner-hunter
msgid "Spiteful Summoner Hunter"
msgstr "恶毒猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/196/spiteful-priest
msgid "Spiteful Priest"
msgstr "恶毒牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/383/galakrond-stealth-rogue
msgid "Galakrond Stealth Rogue"
msgstr "潜行祈求贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/185/demon-warlock
msgid "Demon Warlock"
msgstr "恶魔术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/148/big-druid
msgid "Big Druid"
msgstr "大哥德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/425/etc-control-warrior
msgid "ETC Control Warrior"
msgstr "酋长防战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/217/odd-priest
msgid "Odd Priest"
msgstr "奇数牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/219/odd-rogue
msgid "Odd Rogue"
msgstr "奇数贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/223/odd-warrior
msgid "Odd Warrior"
msgstr "奇数战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/247/mechathun-druid
msgid "Mecha'thun Druid"
msgstr "机克德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/229/echo-warlock
msgid "Echo Warlock"
msgstr "回响术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/230/whirlwind-warrior
msgid "Whirlwind Warrior"
msgstr "激怒控制战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/231/even-warlock
msgid "Even Warlock"
msgstr "偶数术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/232/deathrattle-priest
msgid "Deathrattle Priest"
msgstr "亡语牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/233/otk-hunter
msgid "OTK Hunter"
msgstr "OTK猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/234/even-hunter
msgid "Even Hunter"
msgstr "偶数猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/235/murloc-mage
msgid "Murloc Mage"
msgstr "鱼人法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/236/even-warrior
msgid "Even Warrior"
msgstr "偶数战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/245/murloc-priest
msgid "Murloc Priest"
msgstr "鱼人牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/246/murloc-rogue
msgid "Murloc Rogue"
msgstr "鱼人贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/239/devilsaur-druid
msgid "Devilsaur Druid"
msgstr "魔暴龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/240/even-rogue
msgid "Even Rogue"
msgstr "偶数贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/241/odd-shaman
msgid "Odd Shaman"
msgstr "奇数萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/242/odd-warlock
msgid "Odd Warlock"
msgstr "奇数术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/243/cube-hunter
msgid "Cube Hunter"
msgstr "魔块猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/244/emeriss-hunter
msgid "Emeriss Hunter"
msgstr "艾莫莉丝猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/248/mech-hunter
msgid "Mech Hunter"
msgstr "机械猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/221/shudderwock-shaman
msgid "Shudderwock Shaman"
msgstr "沙德沃克战吼萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/249/mech-paladin
msgid "Mech Paladin"
msgstr "机械骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/250/pogo-rogue
msgid "Pogo Rogue"
msgstr "兔兔贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/251/pain-warlock
msgid "Pain Warlock"
msgstr "自残术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/252/mechathun-warlock
msgid "Mecha'thun Warlock"
msgstr "机克术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/253/mech-warrior
msgid "Mech Warrior"
msgstr "机械战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/254/mechathun-priest
msgid "Mecha'thun Priest"
msgstr "机械克苏恩牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/255/mechathun-quest-priest
msgid "Mecha'thun Quest Priest"
msgstr "任务机克牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/258/spiteful-mage
msgid "Spiteful Mage"
msgstr "恶毒法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/26/midrange-shaman
msgid "Midrange Shaman"
msgstr "中速萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/259/mechathun-warrior
msgid "Mecha'thun Warrior"
msgstr "机克战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/260/turvy-otk-priest
msgid "Turvy OTK Priest"
msgstr "翻转牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/261/deathrattle-paladin
msgid "Deathrattle Paladin"
msgstr "亡语骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/262/dead-mans-hand-warrior
msgid "Dead Man's Hand Warrior"
msgstr "无限战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/263/basic-mage
msgid "Basic Mage"
msgstr "基本法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/264/aggro-priest
msgid "Aggro Priest"
msgstr "快攻牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/228/clone-priest
msgid "Clone Priest"
msgstr "展览馆牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/266/resurrect-priest
msgid "Resurrect Priest"
msgstr "复活牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/267/gonk-druid
msgid "Gonk Druid"
msgstr "贡克德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/268/holy-wrath-paladin
msgid "Holy Wrath Paladin"
msgstr "元气骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/269/aggro-overload-shaman
msgid "Aggro Overload Shaman"
msgstr "过载快攻萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/270/undatakah-druid
msgid "Undatakah Druid"
msgstr "安德提卡德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/271/surrender-priest
msgid "Surrender Priest"
msgstr "病入膏肓牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/272/big-secret-hunter
msgid "Big Secret Hunter"
msgstr "大哥奥秘猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/157/murloc-paladin
msgid "Murloc Paladin"
msgstr "鱼人骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/460/secret-libram-paladin
msgid "Secret Libram Paladin"
msgstr "奥秘圣契骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/273/secret-odd-mage
msgid "Secret Odd Mage"
msgstr "奇数奥秘法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/274/dragon-shaman
msgid "Dragon Shaman"
msgstr "龙萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/275/murloc-warrior
msgid "Murloc Warrior"
msgstr "鱼人战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/277/murloc-druid
msgid "Murloc Druid"
msgstr "鱼人德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/279/eureka-shaman
msgid "Eureka Shaman"
msgstr "饺子萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/280/wall-priest
msgid "Wall Priest"
msgstr "墙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/284/heal-druid
msgid "Heal Druid"
msgstr "奶德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/179/spell-hunter
msgid "Spell Hunter"
msgstr "法术猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/285/spell-mage
msgid "Spell Mage"
msgstr "法术法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/286/khadgar-mage
msgid "Khadgar Mage"
msgstr "卡德加法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/287/immortal-paladin
msgid "Immortal Paladin"
msgstr "永恒骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/509/bear-hunter
msgid "Bear Hunter"
msgstr "野熊猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/169/tempo-rogue
msgid "Tempo Rogue"
msgstr "节奏贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/289/plot-twist-warlock
msgid "Plot Twist Warlock"
msgstr "麻将术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/290/bomb-warrior
msgid "Bomb Warrior"
msgstr "炸弹战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/292/khadgar-dragon-mage
msgid "Khadgar Dragon Mage"
msgstr "卡德加龙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/293/otk-priest
msgid "OTK Priest"
msgstr "核弹牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/295/villain-paladin
msgid "Villain Paladin"
msgstr "大盗骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/299/mech-zoo-warlock
msgid "Mech Zoo Warlock"
msgstr "机械园"

#: https://hsreplay.net/archetypes/300/mech-priest
msgid "Mech Priest"
msgstr "机械牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/301/hooktusk-rogue
msgid "Hooktusk Rogue"
msgstr "钩牙海盗贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/463/clown-priest
msgid "Clown Priest"
msgstr "小丑牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/11/cyclone-mage
msgid "Cyclone Mage"
msgstr "奇迹法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/492/buff-warrior
msgid "Buff Warrior"
msgstr "污手战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/514/quest-fel-demon-hunter
msgid "Quest Fel Demon Hunter"
msgstr "任务邪能瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/529/naga-mage
msgid "Naga Mage"
msgstr "纳迦法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/305/highlander-quest-druid
msgid "Highlander Quest Druid"
msgstr "宇宙任务德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/308/aggro-warrior
msgid "Aggro Warrior"
msgstr "打脸战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/309/spell-paladin
msgid "Spell Paladin"
msgstr "国王骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/310/quest-resurrect-priest
msgid "Quest Resurrect Priest"
msgstr "任务复活牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/311/quest-wall-priest
msgid "Quest Wall Priest"
msgstr "任务墙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/312/highlander-quest-rogue
msgid "Highlander Quest Rogue"
msgstr "宇宙任务贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/313/highlander-quest-shaman
msgid "Highlander Quest Shaman"
msgstr "宇宙任务萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/317/hand-paladin
msgid "Hand Paladin"
msgstr "手牌骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/357/highlander-galakrond-shaman
msgid "Highlander Galakrond Shaman"
msgstr "宇宙祈求萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/321/malygos-highlander-hunter
msgid "Malygos Highlander Hunter"
msgstr "宇宙蓝龙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/322/tempo-mage
msgid "Tempo Mage"
msgstr "火妖法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/323/secret-highlander-paladin
msgid "Secret Highlander Paladin"
msgstr "奥秘宇宙骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/331/highlander-big-spell-mage
msgid "Highlander Big Spell Mage"
msgstr "国王宇宙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/332/mogu-quest-warlock
msgid "Mogu Quest Warlock"
msgstr "任务魔古术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/326/nzoth-warlock
msgid "N'Zoth Warlock"
msgstr "恩佐斯术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/327/nzoth-warrior
msgid "N'Zoth Warrior"
msgstr "恩佐斯战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/329/midrange-highlander-hunter
msgid "Midrange Highlander Hunter"
msgstr "中速宇宙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/330/secret-highlander-hunter
msgid "Secret Highlander Hunter"
msgstr "奥秘宇宙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/333/mechathun-mage
msgid "Mecha'thun Mage"
msgstr "机克法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/334/treant-druid
msgid "Treant Druid"
msgstr "树人德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/336/highlander-quest-hunter
msgid "Highlander Quest Hunter"
msgstr "宇宙任务猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/337/highlander-dragon-hunter
msgid "Highlander Dragon Hunter"
msgstr "宇宙龙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/547/spooky-mage
msgid "Spooky Mage"
msgstr "骷髅法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/339/highlander-dragon-paladin
msgid "Highlander Dragon Paladin"
msgstr "宇宙龙骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/340/galakrond-priest
msgid "Galakrond Priest"
msgstr "祈求牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/358/galakrond-warlock
msgid "Galakrond Warlock"
msgstr "祈求术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/359/highlander-deathrattle-rogue
msgid "Highlander Deathrattle Rogue"
msgstr "亡语宇宙贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/342/highlander-galakrond-priest
msgid "Highlander Galakrond Priest"
msgstr "宇宙祈求牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/343/galakrond-deathrattle-rogue
msgid "Galakrond Deathrattle Rogue"
msgstr "亡语祈求贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/3/malygos-otk-rogue
msgid "Malygos OTK Rogue"
msgstr "蓝龙贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/344/galakrond-rogue
msgid "Galakrond Rogue"
msgstr "祈求贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/345/galakrond-quest-shaman
msgid "Galakrond Quest Shaman"
msgstr "祈求任务萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/346/galakrond-shaman
msgid "Galakrond Shaman"
msgstr "祈求萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/347/galakrond-overload-shaman
msgid "Galakrond Overload Shaman"
msgstr "过载祈求萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/348/galakrond-zoo-warlock
msgid "Galakrond Zoo Warlock"
msgstr "祈求动物园"

#: https://hsreplay.net/archetypes/349/pirate-galakrond-warrior
msgid "Pirate Galakrond Warrior"
msgstr "海盗祈求战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/350/galakrond-warrior
msgid "Galakrond Warrior"
msgstr "祈求战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/351/highlander-galakrond-rogue
msgid "Highlander Galakrond Rogue"
msgstr "宇宙祈求贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/352/galakrond-hand-warlock
msgid "Galakrond Hand Warlock"
msgstr "祈求手牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/354/embiggen-druid
msgid "Embiggen Druid"
msgstr "巨化德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/355/face-hunter
msgid "Face Hunter"
msgstr "T7猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/361/wall-druid
msgid "Wall Druid"
msgstr "墙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/362/quest-galakrond-rogue
msgid "Quest Galakrond Rogue"
msgstr "任务祈求贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/363/tempo-warrior
msgid "Tempo Warrior"
msgstr "节奏战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/364/quest-highlander-hunter
msgid "Quest Highlander Hunter"
msgstr "任务宇宙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/367/tempo-demon-hunter
msgid "Tempo Demon Hunter"
msgstr "节奏瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/368/otk-demon-hunter
msgid "OTK Demon Hunter"
msgstr "OTK瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/369/test-demon-hunter
msgid "Test Demon Hunter"
msgstr "测试瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/549/edwin-rogue
msgid "Edwin Rogue"
msgstr "大范罪碑贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/372/spell-druid
msgid "Spell Druid"
msgstr "法术德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/370/token-demon-hunter
msgid "Token Demon Hunter"
msgstr "超生瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/79/quest-paladin
msgid "Quest Paladin"
msgstr "任务骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/384/egg-warrior
msgid "Egg Warrior"
msgstr "激怒蛋战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/377/galakrond-secret-rogue
msgid "Galakrond Secret Rogue"
msgstr "奥秘祈求贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/378/reliquary-shaman
msgid "Reliquary Shaman"
msgstr "灵魂之匣莱登萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/379/spell-shaman
msgid "Spell Shaman"
msgstr "法术萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/380/embiggen-quest-druid
msgid "Embiggen Quest Druid"
msgstr "巨化任务德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/381/secret-stealth-rogue
msgid "Secret Stealth Rogue"
msgstr "奥秘潜行贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/132/hand-warlock
msgid "Hand Warlock"
msgstr "手牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/2/control-warrior
msgid "Control Warrior"
msgstr "防战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/387/galakrond
msgid "Galakrond"
msgstr "迦拉克隆"

#: https://hsreplay.net/archetypes/391/small-spell-mage
msgid "Small Spell Mage"
msgstr "奇迹法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/393/highlander-dragon-mage
msgid "Highlander Dragon Mage"
msgstr "宇宙龙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/394/control-demon-hunter
msgid "Control Demon Hunter"
msgstr "控制瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/335/dragon-druid
msgid "Dragon Druid"
msgstr "龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/395/cube-priest
msgid "Cube Priest"
msgstr "魔块术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/396/aggro-demon-hunter
msgid "Aggro Demon Hunter"
msgstr "快攻瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/436/rally-priest
msgid "Rally Priest"
msgstr "集结牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/398/guardian-druid
msgid "Guardian Druid"
msgstr "保镖德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/399/gibberling-druid
msgid "Gibberling Druid"
msgstr "聒噪快攻德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/400/exodia-mage
msgid "Exodia Mage"
msgstr "无限火球法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/401/spell-damage-mage
msgid "Spell Damage Mage"
msgstr "法强奇迹法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/402/duel-paladin
msgid "Duel Paladin"
msgstr "决斗骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/159/buff-paladin
msgid "Buff Paladin"
msgstr "Buff骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/404/aggro-rogue
msgid "Aggro Rogue"
msgstr "快攻贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/405/face-rogue
msgid "Face Rogue"
msgstr "打脸贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/406/spell-damage-shaman
msgid "Spell Damage Shaman"
msgstr "法强萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/611/hound-hunter
msgid "Hound Hunter"
msgstr "恶犬猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/366/highlander-demon-hunter
msgid "Highlander Demon Hunter"
msgstr "宇宙瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/407/tortollan-mage
msgid "Tortollan Mage"
msgstr "始祖龟法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/403/galakrond-dragon-priest
msgid "Galakrond Dragon Priest"
msgstr "祈求龙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/409/galakrond-resurrect-priest
msgid "Galakrond Resurrect Priest"
msgstr "复生祈求牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/411/broom-paladin
msgid "Broom Paladin"
msgstr "圣契扫帚骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/410/skipper-bomb-warrior
msgid "Skipper Bomb Warrior"
msgstr "海盗炸弹战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/412/silas-otk-warrior
msgid "Silas OTK Warrior"
msgstr "盾猛OTK战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/431/mozaki-otk-mage
msgid "Mozaki OTK Mage"
msgstr "决斗法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/499/drekthar-druid
msgid "Drek'Thar Druid"
msgstr "德雷克塔尔德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/414/menagerie-paladin
msgid "Menagerie Paladin"
msgstr "光牙骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/392/no-minion-mage
msgid "No Minion Mage"
msgstr "法术法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/428/ramp-paladin
msgid "Ramp Paladin"
msgstr "跳费骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/374/libram-paladin
msgid "Libram Paladin"
msgstr "圣契骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/328/taunt-warrior
msgid "Taunt Warrior"
msgstr "嘲讽战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/306/quest-shaman
msgid "Quest Shaman"
msgstr "任务萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/307/quest-warlock
msgid "Quest Warlock"
msgstr "疲劳术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/276/thief-rogue
msgid "Thief Rogue"
msgstr "剽窃贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/324/highlander-rogue
msgid "Highlander Rogue"
msgstr "宇宙贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/360/highlander-shaman
msgid "Highlander Shaman"
msgstr "宇宙萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/316/highlander-warrior
msgid "Highlander Warrior"
msgstr "宇宙战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/291/big-warrior
msgid "Big Warrior"
msgstr "大哥战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/486/quest-miracle-mage
msgid "Quest Miracle Mage"
msgstr "加基森任务法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/612/plague-death-knight
msgid "Plague Death Knight"
msgstr "疫病DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/530/naga-priest
msgid "Naga Priest"
msgstr "纳迦牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/63/control-warlock
msgid "Control Warlock"
msgstr "控制术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/422/secret-face-hunter
msgid "Secret Face Hunter"
msgstr "奥秘T7猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/423/cthun-mage
msgid "C'thun Mage"
msgstr "克苏恩法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/426/whirlkick-rogue
msgid "Whirlkick Rogue"
msgstr "连击贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/417/enhancement-shaman
msgid "Enhancement Shaman"
msgstr "增强萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/139/deathrattle-hunter
msgid "Deathrattle Hunter"
msgstr "亡语猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/141/secret-mage
msgid "Secret Mage"
msgstr "奥秘法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/548/curse-imp-warlock
msgid "Curse Imp Warlock"
msgstr "小鬼诅咒术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/432/corrupt-priest
msgid "Corrupt Priest"
msgstr "腐蚀牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/433/quest-control-warlock
msgid "Quest Control Warlock"
msgstr "任务控制术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/416/cthun-rogue
msgid "C'Thun Rogue"
msgstr "克苏恩贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/437/malygos-shaman
msgid "Malygos Shaman"
msgstr "蓝龙萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/397/soul-demon-hunter
msgid "Soul Demon Hunter"
msgstr "残片瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/459/leoroxx-otk-hunter
msgid "Leoroxx OTK Hunter"
msgstr "兽王猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/461/menagerie-priest
msgid "Menagerie Priest"
msgstr "光牙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/438/exodia-warrior
msgid "Exodia Warrior"
msgstr "冲锋战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/439/deathrattle-demon-hunter
msgid "Deathrattle Demon Hunter"
msgstr "亡语瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/171/aggro-paladin
msgid "Aggro Paladin"
msgstr "快攻骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/440/celestial-druid
msgid "Celestial Druid"
msgstr "超凡德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/554/triple-blood-death-knight
msgid "Triple Blood Death Knight"
msgstr "纯血DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/441/ping-mage
msgid "Ping Mage"
msgstr "火冲法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/442/hero-tower-mage
msgid "Hero Tower Mage"
msgstr "火冲哨所法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/443/spell-priest
msgid "Spell Priest"
msgstr "法术牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/444/heal-priest
msgid "Heal Priest"
msgstr "治疗牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/445/watch-post-priest
msgid "Watch Post Priest"
msgstr "哨所牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/446/watch-post-druid
msgid "Watch Post Druid"
msgstr "哨所德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/447/watch-post-rogue
msgid "Watch Post Rogue"
msgstr "哨所贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/448/poison-rogue
msgid "Poison Rogue"
msgstr "药膏贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/449/nature-shaman
msgid "Nature Shaman"
msgstr "自然萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/450/neeru-warlock
msgid "Neeru Warlock"
msgstr "尼尔鲁术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/451/delete-warlock
msgid "Delete Warlock"
msgstr "撕牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/452/watch-post-warrior
msgid "Watch Post Warrior"
msgstr "哨所战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/453/menagerie-druid
msgid "Menagerie Druid"
msgstr "光牙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/454/primordial-hunter
msgid "Primordial Hunter"
msgstr "始生猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/455/watch-post-paladin
msgid "Watch Post Paladin"
msgstr "哨所骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/462/primordial-druid
msgid "Primordial Druid"
msgstr "始生德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/464/primordial-priest
msgid "Primordial Priest"
msgstr "始生牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/465/menagerie-shaman
msgid "Menagerie Shaman"
msgstr "光牙萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/466/chaos-warlock
msgid "Chaos Warlock"
msgstr "混乱术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/1/freeze-mage
msgid "Freeze Mage"
msgstr "冰法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/468/frenzy-warrior
msgid "Frenzy Warrior"
msgstr "暴怒战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/470/hybrid-demon-hunter
msgid "Hybrid Demon Hunter"
msgstr "亡语吸血瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/150/quest-druid
msgid "Quest Druid"
msgstr "任务德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/142/quest-mage
msgid "Quest Mage"
msgstr "任务法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/373/quest-spell-mage
msgid "Quest Spell Mage"
msgstr "任务法术法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/415/quest-big-priest
msgid "Quest Big Priest"
msgstr "任务大哥牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/472/quest-demon-hunter
msgid "Quest Demon Hunter"
msgstr "任务瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/473/quest-lifesteal-demon-hunter
msgid "Quest Lifesteal Demon Hunter"
msgstr "任务吸血瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/474/quest-boar-demon-hunter
msgid "Quest Boar Demon Hunter"
msgstr "任务野猪瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/475/nature-druid
msgid "Nature Druid"
msgstr "野兽德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/476/boar-hunter
msgid "Boar Hunter"
msgstr "野猪猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/477/quest-face-hunter
msgid "Quest Face Hunter"
msgstr "走A猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/478/fire-mage
msgid "Fire Mage"
msgstr "火法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/479/handbuff-paladin
msgid "Handbuff Paladin"
msgstr "污手骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/480/quest-libram-paladin
msgid "Quest Libram Paladin"
msgstr "任务圣契骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/481/shadow-priest
msgid "Shadow Priest"
msgstr "控制暗牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/482/bolner-otk-shaman
msgid "Bolner OTK Shaman"
msgstr "伯尔纳萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/483/quest-control-warrior
msgid "Quest Control Warrior"
msgstr "任务防战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/487/garrote-rogue
msgid "Garrote Rogue"
msgstr "锁喉奇迹贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/488/quest-face-warlock
msgid "Quest Face Warlock"
msgstr "任务动物园"

#: https://hsreplay.net/archetypes/489/felrattle-demon-hunter
msgid "Felrattle Demon Hunter"
msgstr "邪能亡语瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/490/shuffle-rogue
msgid "Shuffle Rogue"
msgstr "洗牌贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/493/rhino-hunter
msgid "Rhino Hunter"
msgstr "犀牛撕咬猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/494/quest-hand-warlock
msgid "Quest Hand Warlock"
msgstr "任务手牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/495/frost-ping-mage
msgid "Frost Ping Mage"
msgstr "冰霜火冲法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/496/fire-ping-mage
msgid "Fire Ping Mage"
msgstr "火系火冲法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/497/boar-priest
msgid "Boar Priest"
msgstr "野猪牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/498/quest-zoo-warlock
msgid "Quest Zoo Warlock"
msgstr "任务动物园"

#: https://hsreplay.net/archetypes/182/big-spell-mage
msgid "Big Spell Mage"
msgstr "大法术法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/550/shark-rogue
msgid "Shark Rogue"
msgstr "鲨鱼罪碑贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/6/malygos-druid
msgid "Malygos Druid"
msgstr "蓝龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/500/trap-hunter
msgid "Trap Hunter"
msgstr "奥秘猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/288/big-paladin
msgid "Big Paladin"
msgstr "大哥骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/501/heal-paladin
msgid "Heal Paladin"
msgstr "大哥骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/502/bless-priest
msgid "Bless Priest"
msgstr "祝福牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/503/boar-rogue
msgid "Boar Rogue"
msgstr "野猪贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/504/freeze-shaman
msgid "Freeze Shaman"
msgstr "冰萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/505/freeze-elemental-shaman
msgid "Freeze Elemental Shaman"
msgstr "元素冰萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/506/owltk-warlock
msgid "OwlTK Warlock"
msgstr "猫头鹰术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/507/fel-warlock
msgid "Fel Warlock"
msgstr "邪能术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/508/charge-warrior
msgid "Charge Warrior"
msgstr "冲锋战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/510/secret-thief-rogue
msgid "Secret Thief Rogue"
msgstr "奥秘剽窃贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/511/burn-shaman
msgid "Burn Shaman"
msgstr "法强萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/512/ramp-druid
msgid "Ramp Druid"
msgstr "跳费德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/513/cute-rogue
msgid "Cute Rogue"
msgstr "宝宝贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/469/aggro-elemental-shaman
msgid "Aggro Elemental Shaman"
msgstr "快攻元素萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/515/drekthar-hunter
msgid "Drek'Thar Hunter"
msgstr "德雷克塔尔猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/516/agony-warlock
msgid "Agony Warlock"
msgstr "痛苦术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/517/weapon-demon-hunter
msgid "Weapon Demon Hunter"
msgstr "武器瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/518/amulet-mage
msgid "Amulet Mage"
msgstr "龙火法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/15/secret-paladin
msgid "Secret Paladin"
msgstr "奥秘骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/353/highlander-druid
msgid "Highlander Druid"
msgstr "宇宙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/304/highlander-paladin
msgid "Highlander Paladin"
msgstr "宇宙骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/314/highlander-quest-priest
msgid "Highlander Quest Priest"
msgstr "宇宙任务牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/519/rainbow-shaman
msgid "Rainbow Shaman"
msgstr "多系萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/520/pirahna-shaman
msgid "Pirahna Shaman"
msgstr "超生萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/521/curse-warlock
msgid "Curse Warlock"
msgstr "诅咒术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/418/mill-warlock
msgid "Mill Warlock"
msgstr "爆牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/522/naga-demon-hunter
msgid "Naga Demon Hunter"
msgstr "纳迦瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/523/quest-stheno-demon-hunter
msgid "Quest S'theno Demon Hunter"
msgstr "任务瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/524/amulet-mech-mage
msgid "Amulet Mech Mage"
msgstr "龙火机械法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/525/switcheroo-priest
msgid "Switcheroo Priest"
msgstr "互换牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/526/shellfish-priest
msgid "Shellfish Priest"
msgstr "扇贝牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/527/mine-warlock
msgid "Mine Warlock"
msgstr "水雷术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/531/piranha-shaman
msgid "Piranha Shaman"
msgstr "食人鱼萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/532/weapon-warrior
msgid "Weapon Warrior"
msgstr "武器战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/533/mine-rogue
msgid "Mine Rogue"
msgstr "水雷贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/534/colossal-rogue
msgid "Colossal Rogue"
msgstr "巨型贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/535/boat-rogue
msgid "Boat Rogue"
msgstr "舰船贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/536/beam-druid
msgid "Beam Druid"
msgstr "月光德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/537/control-murloc-shaman
msgid "Control Murloc Shaman"
msgstr "控制鱼人萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/538/phylactery-warlock
msgid "Phylactery Warlock"
msgstr "咒瓶术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/539/aggro-beast-hunter
msgid "Aggro Beast Hunter"
msgstr "快攻野兽猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/540/choose-druid
msgid "Choose Druid"
msgstr "抉择德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/541/prestor-druid
msgid "Prestor Druid"
msgstr "找龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/542/relic-demon-hunter
msgid "Relic Demon Hunter"
msgstr "圣物瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/543/skeleton-mage
msgid "Skeleton Mage"
msgstr "骷髅法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/606/naga-lightshow-mage
msgid "Naga Lightshow Mage"
msgstr "纳迦灯光法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/338/pure-paladin
msgid "Pure Paladin"
msgstr "光铸骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/545/thief-priest
msgid "Thief Priest"
msgstr "脏牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/375/secret-rogue
msgid "Secret Rogue"
msgstr "奥秘贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/613/myth-hunter
msgid "Myth Hunter"
msgstr "神话猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/546/imp-warlock
msgid "Imp Warlock"
msgstr "小鬼术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/183/silver-hand-paladin
msgid "Silver Hand Paladin"
msgstr "报告骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/467/menagerie-rogue
msgid "Menagerie Rogue"
msgstr "光牙贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/419/menagerie-warrior
msgid "Menagerie Warrior"
msgstr "光牙战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/201/totem-shaman
msgid "Totem Shaman"
msgstr "图腾萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/149/taunt-druid
msgid "Taunt Druid"
msgstr "墙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/129/big-priest
msgid "Big Priest"
msgstr "大哥牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/552/prestor-rogue
msgid "Prestor Rogue"
msgstr "找龙贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/553/keleseth-rogue
msgid "Keleseth Rogue"
msgstr "王子贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/555/blood-death-knight
msgid "Blood Death Knight"
msgstr "血DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/556/unholy-death-knight
msgid "Unholy Death Knight"
msgstr "邪DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/557/frost-death-knight
msgid "Frost Death Knight"
msgstr "冰DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/558/outcast-demon-hunter
msgid "Outcast Demon Hunter"
msgstr "流放瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/559/boar-druid
msgid "Boar Druid"
msgstr "野猪德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/560/arcane-hunter
msgid "Arcane Hunter"
msgstr "奥术猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/561/arcane-mage
msgid "Arcane Mage"
msgstr "奥术法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/562/breakfast-paladin
msgid "Breakfast Paladin"
msgstr "快攻蛋骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/563/undead-priest
msgid "Undead Priest"
msgstr "亡灵牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/564/shadow-undead-priest
msgid "Shadow Undead Priest"
msgstr "亡灵暗牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/565/concoction-rogue
msgid "Concoction Rogue"
msgstr "药水贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/566/swarm-shaman
msgid "Swarm Shaman"
msgstr "亡灵萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/567/alakir-otk-shaman
msgid "Al'Akir OTK Shaman"
msgstr "冲锋萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/568/undead-warlock
msgid "Undead Warlock"
msgstr "亡灵术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/569/spell-demon-hunter
msgid "Spell Demon Hunter"
msgstr "法术瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/570/shockspitter-hunter
msgid "Shockspitter Hunter"
msgstr "龙鹰猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/572/fire-warrior
msgid "Fire Warrior"
msgstr "火焰战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/573/quest-spell-demon-hunter
msgid "Quest Spell Demon Hunter"
msgstr "任务法术瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/574/aggro-mage
msgid "Aggro Mage"
msgstr "快攻法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/575/plague-priest
msgid "Plague Priest"
msgstr "魔药牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/576/deathrattle-warlock
msgid "Deathrattle Warlock"
msgstr "亡语术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/577/undead-druid
msgid "Undead Druid"
msgstr "亡灵德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/578/rainbow-death-knight
msgid "Rainbow Death Knight"
msgstr "三系DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/579/frozen-blood-death-knight
msgid "Frozen Blood Death Knight"
msgstr "冰血DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/587/frost-aggro-death-knight
msgid "Frost Aggro Death Knight"
msgstr "快攻冰DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/581/horsemen-demon-hunter
msgid "Horsemen Demon Hunter"
msgstr "天启瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/371/big-demon-hunter
msgid "Big Demon Hunter"
msgstr "大哥瞎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/582/horsemen-druid
msgid "Horsemen Druid"
msgstr "天启德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/583/zoo-hunter
msgid "Zoo Hunter"
msgstr "注能野兽猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/584/thaddius-paladin
msgid "Thaddius Paladin"
msgstr "巨怪骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/571/svalna-priest
msgid "Svalna Priest"
msgstr "女武神牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/585/thaddius-rogue
msgid "Thaddius Rogue"
msgstr "巨怪贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/586/thaddius-warlock
msgid "Thaddius Warlock"
msgstr "巨怪术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/588/hero-power-druid
msgid "Hero Power Druid"
msgstr "变脸德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/589/tony-druid
msgid "Tony Druid"
msgstr "托尼德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/590/big-drum-druid
msgid "Big Drum Druid"
msgstr "手鼓大哥德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/591/big-beast-hunter
msgid "Big Beast Hunter"
msgstr "大野兽猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/592/lightshow-mage
msgid "Lightshow Mage"
msgstr "灯光法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/593/manastorm-mage
msgid "Manastorm Mage"
msgstr "法力风暴法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/594/burn-mage
msgid "Burn Mage"
msgstr "直伤法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/595/bubble-paladin
msgid "Bubble Paladin"
msgstr "圣盾骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/596/dancing-paladin
msgid "Dancing Paladin"
msgstr "舞王大哥骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/597/combo-miracle-rogue
msgid "Combo Miracle Rogue"
msgstr "连击奇迹贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/598/freebird-rogue
msgid "Freebird Rogue"
msgstr "自由飞鸟贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/599/fatigue-imp-warlock
msgid "Fatigue Imp Warlock"
msgstr "疲劳小鬼术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/600/tony-warrior
msgid "Tony Warrior"
msgstr "托尼战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/601/hybrid-hunter
msgid "Hybrid Hunter"
msgstr "变速猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/544/deathrattle-druid
msgid "Deathrattle Druid"
msgstr "亡语德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/602/dagger-rogue
msgid "Dagger Rogue"
msgstr "匕首贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/603/combo-rogue
msgid "Combo Rogue"
msgstr "连击贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/127/overload-shaman
msgid "Overload Shaman"
msgstr "过载萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/604/tony-warlock
msgid "Tony Warlock"
msgstr "托尼术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/607/riff-n-roll-warrior
msgid "Riff 'n' Roll Warrior"
msgstr "摇滚防战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/608/zok-druid
msgid "Zok Druid"
msgstr "佐克防德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/31/dragon-paladin
msgid "Dragon Paladin"
msgstr "龙骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/609/otk-cage-head-death-knight
msgid "OTK Cage Head Death Knight"
msgstr "牢头DK"

#: https://hsreplay.net/archetypes/408/weapon-rogue
msgid "Weapon Rogue"
msgstr "武器贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/202/evolve-shaman
msgid "Evolve Shaman"
msgstr "进化萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/138/secret-hunter
msgid "Secret Hunter"
msgstr "奥秘猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/614/spell-school-mage
msgid "Spell School Mage"
msgstr "多系法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/615/rainbow-mage
msgid "Rainbow Mage"
msgstr "多系法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/616/earthen-paladin
msgid "Earthen Paladin"
msgstr "土灵骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/617/automaton-priest
msgid "Automaton Priest"
msgstr "自动机牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/618/mech-rogue
msgid "Mech Rogue"
msgstr "机械贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/619/big-rogue
msgid "Big Rogue"
msgstr "大哥机械贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/620/rock-n-roll-warrior
msgid "Rock 'n' Roll Warrior"
msgstr "摇滚战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/621/moonbeam-druid
msgid "Moonbeam Druid"
msgstr "法强德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/622/giant-priest
msgid "Giant Priest"
msgstr "巨人牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/623/alignment-priest
msgid "Alignment Priest"
msgstr "星辰排列牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/624/giant-druid
msgid "Giant Druid"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/625/breakfast-hunter
msgid "Breakfast Hunter"
msgstr ""

#: https://hsreplay.net/archetypes/145/elemental-mage
msgid "Elemental Mage"
msgstr "元素法"

